突發 國際轉風向 香港中槍

Global Times

@globaltimesnews

The subway line 4 was burned today during protests against an increase in metro fares in Santiago, Chile. The West is paying the price for its support of "HK democracy" as #HK exports "revolution" techniques back to Europe and Latin America.

今日清真寺件事 我聽日要全世界都見到 香港人唔係暴徒

global times都好擺上黎

國際戰線要人阿

文宣大家一齊做

環球時報都信？

環球時報？

問題係我見到好多手足都有TWEET到

做咩鳩

環球時報海外版 Global Times

算係官媒認證

大家唔好見到global就以為真係國際

係 大家LIKE同TWEET前要小心

拉
環時話榮光係作黎撐警歌TIM

真

拉

雖然係環時, 但我覺得係讚美

係咪睇到times就以為係外國野？

因為香港輸出革命方式而轉風向

你當無人識英文？

環球時報係支共官媒

大家少玩TWITTER

唔好見到有HK字眼就TWEET 對家都好多鬼做緊英文文宣

做三毛做到咁揚

屌你
知唔知咩係global times啊
係環球時報啊
改個英文名扮外媒都fake到連登仔
一係就五毛，一係就on9

藍色清真寺單野，請集中火力地推！
穆斯林美國眾議員Ilhan Omar同Rashida Tlaib、倫敦市長簡世德。媒體方面主力搵阿拉伯半島電視台。

推Po：

@AJEnglish @IlhanMN @RashidaTlaib @SadiqKhan

水炮車射清真寺片段

示威者清理清真寺

環時

環時都信？
醒未？

Global Times
你當外國人真係唔知係中共黨報乜

唉屌 算 大家唔好推

Global Times 環球時報

連環球時報都唔識

環球時報

大家睇埋呢到先屌我

Global Times 黎架ON9仔

Global Times = CHINAZI propaganda
The foreigners will understand it

根本唔需要同其他地方既示威connect

其實樓主你唔爭在可以post 埋人民日報海外版喎

改個英文就呃到人

人地TWEET我先見到

樓主on撚9, 有CNN BBC唔睇, 睇globaltimes?
死五毛

屌你老味環球時報都貼出嚟

block, 五毛食屎

環球時報，此post已完。
各位勿推，由佢沉。

屌 柒夠未

難怪連登咁易帶到風向 都無人睇內文
要BLOCK就隨便

唔L係呀嘛？
佢哋無睇字？

blocked

Show Blocked User - 關老二大意失賓周

環時啊
拉

國際

如果咁樣可以令更多人知道 我唔介意大家睇下我

完

多謝樓主先知環時個英文名

吊你唔知乜係global times
面壁

勿浪費時間

風向

環球時報啊 傻的嗎

global time=國際

我都有認錯過 俾個times伏左
真係好柒

Like同retweet前要睇清楚

0n9樓主

環時 拉

拉！

環時初初話外國勢力，而家又話輸出革命

佢地同呢到班人一樣 全部都係唔撚睇字的

咩料，見字請del Tweet

on9 post

篇野講乜9
乜野paying the price for supporting HK democracy？
智利燒隧道係用黎支持香港？
支那狗真係腦退化

唔係個名有Global就係國際傳媒架！

咁你唔爭在睇埋日人民報啦

順便講埋CGTN，係央視國際台嚟，要小心

環時......

環球時報

又係胡狗

Push

算啦 各位推返正經PO

係我錯

on9 死返去睇cctv 啦 環時都放上黎，晒位晒熱門晒時間

pill

環球時報海外版

大家做英文文宣真係要小心啲

你以為叫globaltimes就真係國際

支持樓主，唔拉，原因係叫班盲毛手足unshare番先啦，成班衰仔唔睇內文亂tweet, 仲要tweet官媒英文版

善用不推文回覆

唉屌 我都中埋槍 明明係想提人

global times 係環球時報

環球五毛

pull

Global times 中共紅媒
On9

屌你估人地真係輸出革命咩
香港人noodles arm黎架咋
人地唔使教啲示威都激過我地
係計都韓國先係亞洲祖宗啦

屌你都on9

Global times

拉
global times

支那環球時報

推呢個
玩Twitter成日見到有班盲毛亂rt亂@人起碼睇清楚rt嘅source係邊個同內容係乜先啦屌
之前已經有巴打開post教過Twitter唔係咁玩

算啦 無人睇內文架啦

下次你應該係開post嗰陣提埋同唔好做標題黨雖然你好慘但我都想瘋狂恥笑你

唔好唔開心啦

推

明明我都紅字圈埋出黎 覺得有問題先拎上黎提下人

連登都無人睇內文 所以先咁容易比人帶到風向

Global Times=環球時報
唔好見到乜乜Times就RT

環球時報
未訓醒

不推文回覆

大家除咗笑下樓主之餘 係twitter都要做嘢

屌你老母 樓豬真傻定假蒙 環球時報都放上黎吹風向？

樓主做乜撚

環球時報大陸架on9，叫環球就環球啦咩屌！

中間四隻字

你唔好貼埋人民日報?
大佬啊. 醒少少啦

我哋跟毛主席指示呀
而家又話外國學香港
即係香港又做左轉口港轉運中國革命出去世界

Pull, CLS

好彩鐵欄內既罪證仲未被清.....

我屌 玩國際戰線
連邊d 係支那官媒都唔知 點贏

Global times
識唔識架

環球時報=國際轉風

多謝樓主喺我返緊屋企嗰陣講個笑話俾我開心吓